[白山眼鏡] 經典圓框 割價發售

一直想買副文青眼鏡，咁5月尾有朋友去日本，就托佢幫我買左呢副可謂最經典既 round classic。 (約HKD 2100)

點知配左鏡片之後，先覺得唔襯自己，結果都係戴返舊果副。
幅眼鏡幾乎無戴過，同全新無咩分別。

實物相片︰

依家$1800出讓，有無人有興趣？(同款香港賣$2800)
有單、原裝眼鏡盒、眼鏡布，連紙袋都有。

有問題歡迎留言，有興趣可TG搵我︰eightagain

白山官網︰

$20

1400

1400太低了，1700如何？

可以配埋Filp up front 太陽鏡片，香港某眼鏡舖有售

個圓圈幾大？

直徑大概4.5 cm

唔考慮啦 諗住平入
本身有副 bj classic
同 eyewan7285 已經戴唔哂

有無圓框先？
其實我真心覺得呢個款靚，不過我真係襯唔起。
價值可以再傾，你岩既我再平多一百啦，1600如何？

我配鏡片都要錢，依家真係蝕好多了

$100

我諗得林曉峰會買
你試下搵佢contact la

我好想要，但之前向東京買落兩幅框都仲未配鏡，再多一幅拎去配鏡差唔多要過萬。

我就係戴到好似林曉峰咁先想放，老實講呢隻框唔易襯得起，起碼要夠瘦先

之前買果兩副係咩？一係交換？

依家降價到 $1600，有興趣TG︰eightagain

好柒……

如果你好柒，唔建議你買，老實講呢副鏡唔易 handle

我話你同副眼鏡好柒呀

更正︰香港某眼鏡舖賣$2580

香港VC有得賣，有興趣既朋友可以去試下現貨先決定。
不過要快，賣左就無。

依家賣︰ $1600
有意者TG聯絡︰eightagain

搵唔到戴呢副既相，但搵左張類似既圓框你睇。
圓框的確係難戴的

你個副細好多 lo

白山手工用料幾麻麻。